Hello everyone I am come from Hong Kong a new Twitter user

I am sorry to you becoz I am not good English user but I want to speak that we are very sad in Hong Kong and you should support us

People in HK: DIE
People is not in HK: NOT DIE
#standwithHK #CHINAZI

sup